全球公司的最终状态可能类似于商业大师CK普拉哈拉德(CK Prahalad)近20年前预言的“20个中心，但没有总部”模式。 人才流失正在扼杀美国经济Parag Khanna | 2022年1月21日 
 2018年的科幻电影《头号玩家》(Ready Player One)让我们看到了许多科技公司预言的互联网下一个大事件。 什么是“元宇宙”? Facebook称这是互联网的未来。 达尔文·布朗2021年10月28日|华盛顿邮报 
 他逃出了母体，发现自己就是“救世主”，一个预言中的强大人物。 《黑客帝国:复活》预告片如何以神秘的方式唤起系列第一部电影|埃莉安娜·道克特曼| 2021年9月9日|时间 
 南中风险投资经理佩贾•普雷丁曾预言，T-Mobile前首席执行官约翰•莱杰尔会透露自己是“亚当•诺伊曼真正的生父，或者亚当•诺伊曼实际上是萨夏•拜伦•科恩扮演的角色。” 你对2021年的商业预测是什么? Lucinda Shen | 2020年12月16日|财富 
 问题是，如果有足够多的人跳槽，这将成为一个自我实现的预言。 老年人指南轻博客|温斯顿罗斯| 2013年5月20日|每日野兽 
 人子阿，你要面向亚扪人说预言。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 我总是预言只有六个月; 但我会相信吗? 《南方联盟女孩日记》|莎拉·玛根·道森 
 众人都论婚筵说好话，众先知都说顺利的事，我就甚惧怕。 剑手琼|S(amuel) R(utherford) Crockett 
 然后他告诉他们希腊语单词“预言”和现代英语单词“预言”的意思之间的区别。 用火腌制|乔治·麦克唐纳 
 在梅林著名的预言中，这种动物也是最受欢迎的神话表达形式。 《传统、迷信与民间传说》查尔斯·哈德威克